如果封關，光頭警長劉澤基同會長林志偉既伙記就唔會中尼泊爾病毒株既武漢肺炎，聽聞勁好多

希望中尼泊爾病毒株既警察無事

中國有疫苗 我好希望警察可以打先

要啦
係國家安全既定海神針
連埋佢地屋企人打先

全部送翻去佢哋心目中偉大嘅祖國醫啦，有牢寵物醫生好好照顧，一定好得快D。